新一代type R 變做混能四驅

本身仲諗住等下佢
變左四驅都仲可以諗
混能埋
真係唔洗諗

佢個source 係 bestcarweb

咁我覺得...

不過其他網都有傳過佢會混能

唔出電type r 都算係咁，混能都預咗係大趨勢 話時話nsx 真係唔出type r？

點解個頭咁似掃把佬

新NSX銷量廢到
2020年
澳洲 0
支那 1

呢一刻, 日本、澳洲都已經停售

掛日本頭賣美國肉嘅下場就係咁

經歷呢架嘢嘅失敗, Honda仲敢擺hybrid 4wd落Civic Type R到嘅話, 我真係唔知講咩好

價錢問題
幾百萬咁多選擇點會買架混能nsx
Type r 本身唔貴 有番400匹四驅先有得同歐洲鋼炮比
不過人地a45s 400幾匹都唔洗加舊電
本田如果做唔到輕量化 我諗都無咩誘因去吸引fans

Stinger 尾

個樣咁 係唔係混能都唔諗佢

F1 都 hybrid 啦

宜家造車跟排放例
搞到廠商都做唔番v6 v8個d
加turbo又過晒排放例
但變做混能
呢一刻真正享受車個班又未接受到
廠商都左右做車難

利申 仲係想玩NA車

A45S 421匹AWD都得

90 nsx銷量都係一般

一陣只係48V冷氣就好笑

有無人即刻去左訂部fk8?

佢二手價會好硬

TypeR轉自動波未
利申：1A牌

加埋全自動駕駛